點解有人話葉劉似一個動漫角色...

佢地真係似咩

唔好影衰哈曼大人

話葉劉似哈曼嘅要捉去浮遊炮決

可唔可以唔好侮辱哈曼